有冇人老豆老母完全冇交流?

幾年冇見過佢地講野, 訓又分開訓。好心毒撚咪鬼拍拖結婚啦...

你有無懷疑佢地唔係你老豆老母 你係汁返來喳

你